屌你老味等咗場波咁撚耐 6分鐘就完

廢撚到

睇埋大地雷斯自爆先叫完

阿妓廢撚到咁 讓返個位畀曼城好過啦

同叫雞一樣 5分鐘就落樓

真係on9 突登入決賽送契哥車記奪冠瘋狂慶祝

呢樣嘢唔使話俾大家知

阿迪達吹大左啦

6分鐘都頂唔到？

靚燈

阿記虛火黎

好波

靠12碼 可以走到幾遠

Yes
完全無組織

一陣靠兩個12碼

2隊都唔知踢乜鳩

睇學界咁